linux 上用kvm開windows可唔可以食到個process?

如題
例如我係linux用kvm開windows，係linux既software有無可能同windows既process interact？最簡單get到個process id都可以

唔係好可能，一般嚟講所有Hypervisor都會講求security，一般唔會咁interact，加上windows同linux嘅process management唔同，應該唔會有啲咁嘅software，windows ssh入linux到行ps好似簡單啲

活著個software有冇windows啊？

直讀memory

咁chur
如果用disk storage可唔可行
開個shared directory, write pid

呢招可以整任何射擊game既透視外掛，配合looking glass用，加層overlay
邏輯上detect唔到

LM

How?